不要減肥

肥婆有罪咩

健康需要

幾肥先？under 100kg我覺算標準

想靚女啲
溝仔
單身好痛苦

識食一定食肥婆

一齊做運動la 想搵人一齊互相監督

二十幾年無瘦過，不過今年25歲開始想瘦啲，主要係健康問題。
利申：多肥